我覺得話我地係曱甴其實都幾岩

係人都知曱甴 一有就有成兜 而且有個稱號 叫打不死
呢個正正係香港人嘅獅子山精神 我地有刻苦耐勞、同舟共濟、不屈不撓嘅拼搏精神

可能有人以為曱甴好污糟 起垃圾堆中生活 但原來曱甴係最乾淨嘅生物 佢地隨時清洗自己身體 正如我地起垃圾國家出世但出於污泥而不染 每次社運後都會幫手清埋垃圾 唔似D蝗蟲扔到周地都係

曱甴每日都自由生活 無束縛 唔似D狗要聽指令 見到狗糧（錢）就向主人搖尾巴 禁無尊嚴

講真 如果比人叫做狗/蝗蟲 曱甴呢個稱號正氣好多

有人唔叫 叫自己甲由 自己去人化自己仲話好聽

真心膠定傻 我分唔到

甲由呢個名你要啦 我就不了

你冇資格做曱甴你係垃圾

點解要放棄自己尊嚴呢

真心on9，個個都嬲既野你要對號入座。

火星異種

不推文

721 811 831 新屋嶺

不了

真心9，救命

自我實現

膠少陣當幫忙⋯⋯不推文

低級五毛？

我地係人 佢地先係甲由呀
邊有人降格自己架

叫返佢地過街老鼠囉屌,叫佢地做狗真係侮辱晒d狗

可能有人以為曱甴好污糟 起垃圾堆中生活 但原來曱甴係最乾淨嘅生物 佢地隨時清洗自己身體

依段係啱既，但我真係認同唔落講自己係曱甴

你真係on99

弱智樓主

唔好幫對家美化去人化嘅稱呼

full block

曱你老母甴 屌你老母